自僱人士,開邊間MPF 公司acc 最好

自僱人士,開邊間MPF 公司acc 最好

manulife
永明
hsbc

AIA
管理費有rebate
每季(好似係)幫你買返基金單位
以後基金升既時候你會爽好多

(非agent唔好搵我 )

AIA表現麻麻

永明

永明 回報率做得最好,有意可介意agent

90%自僱人士都唔會供MPF...

唔得呀....因為要報稅 做bank statement...

唔該晒清

反正都蝕

睇下charge同UI 先啦

習慣個個月都操作下, 覺得中銀好垃圾

報稅唔關mpf 事 積金局同稅局兩樣野黎喎

Hold 緊間limited 果d 都無報mpf 啦 何況你得張br

簡單講, 你公司收入唔一定等於你個人入息, 你報稅係報利得稅唔係薪俸稅, 而mpf=你個人入息5% , 即使你個人入息達到要供個level, 不過你無供, 你係咪會舉報自己無供?

咁如果我想買樓呢??

D人話要睇半年MPF 同bank statement

唔明呀

即係, 我應該要開間有限公司, 然後透過間公司報利得稅, 當MPF咁計法???

即使你個人入息達到要供個level, 不過你無供, 你係咪會舉報自己無供? <<<唔明

公司轉左永明一年多d,由轉到而家賺左2X%, 唔知比其他算多定少，只供參考

做自顧好難批按揭，搵屋企人名開，再出糧俾你算啦。

原來有得咁做......!!!!
我查下先!!!!

清, 我應該邊度會搵到資料?????

搵會計公司，幫手開公司搞齊哂料 自己去銀行開公司戶口 順手搞埋出糧轉帳 mpf 。

賜酒 謝謝師兄

用mpf 做入息證明都係一個方法
不過你交mpf 都係有cap
過左個cap 就要俾proof
所以可以的話就用公司autopay 出糧俾自己

唔供MPF犯法, 但要有人舉證, 有冇供得你自己知 除非你好中意依家個政府同基金佬啦

agger, 最正路做法都係出糧, MPF真係多舊魚